聽日千祈唔好跳閘唔比車錢呀！！！！

聽日千祈唔好跳閘唔比車錢呀！！！！

港鐵主要收入除咗地產之外，車務收入都唔少

每日幾百萬人次乘搭，平均車費十幾蚊

如果長遠計乘客長期唔比車費，港鐵會好傷！！！

千祈唔好咁做

push

推